那天晚上，後一種恐懼不止一次掠過我的腦海。 單身猶太人最瘋狂的約會之夜，在那裡，槲寄生被丟棄|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 在後兩種情況下，他們的眼神表現出更多的專注而不是樂趣，就像今晚是一份工作。 單身猶太人最瘋狂的約會之夜，在那裡，槲寄生被丟棄|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 前者由巴勒斯坦權力機構控制，後者由以色列政府控制。 在希伯倫，以色列的黑暗之心|Michael Tomasky | 2014年11月21日|DAILY BEAST 
 前者相信國家作為供給者的角色，而後者則傾向於採取鐵腕治理方式。 第一次世界大戰是如何造成大屠殺的 2014年11月21日|每日野獸 
 問題是，他疏遠了教皇庇護六世和庇護七世——後者實際上是他逮捕的。 拿破崙是一個爆炸性的獨裁者 奧馬利| 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 伍德伯裡夫人畫油畫和水彩畫; 後者是類型場景，其中有幾個荷蘭主題。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 沒有過去的特性，對過去的知識是沒有意義的; 沒有後者，它就是騙人的。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 後者踩到了前者的腳趾，因此前者威脅要把後者“踢出船艙”。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 不要把你的心交給悲傷，而要把它從你身邊驅走，並記住後者的結局。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 他在貧困中度過了後半生，接近後半生時，被關進了瘋人院。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾